（踢波波）11月7日 九龍仔 1號場 硬地 2100-2300

11月7日 九龍仔 1號場 硬地
2100-2300

？

Please join

差兩個，join?

1

2

3

係咪有位？

Need 1 more